求智能手錶推介

Budget $2000以下
本身用緊iPhone
功能唔洗多
主要想用黎睇notifications, 聽歌轉歌
另外有時都會街跑同行山
唔要大陸牌子

想問大家有咩推介？

iPhone 就用Apple watch

iPhone用apple watch比較好
wearos支援比較垃圾
可以考慮Samsung

得2000就apple watch 3 夠用有突

Garmin
用緊Instinct

apple watch 得

samsung gear 都得

moto360

以上3款都用過

我自己鐘意moto360
可惜舊電脹左

samsung gear 就粒電襟 大mon 都易睇

但apple watch 可以揀歌(即係出返去歌手 album
另兩款就係play 同上首下首)

應該唔考慮apple watch
主要唔想日日叉電
Fitbit Verse 2掂唔掂？

Versa 2 自膠

你會24小時戴住錶？

我一日戴12個鐘到 唔差電都頂到2日半
除低隻錶既時候就差埋電
其實唔會唔方便

用iPhone買apple watch
用galaxy買galaxy watch
用其他手機買iPhone/galaxy先

watch gt2 叉1次用成個禮拜

想功能多用apple watch

想電長用garmin (Fenix 6 > vivoactive 4/ garmin active (彩Mon) ~ instinct (黑白Mon) )

Fitbit 定位好尷尬
同埋冇再出旗艦級手錶

Galaxy Active 2, Garmin Vivoactive 4 用家路過
兩隻各有千秋, 前者強在軟件/UI, 後者強在GPS/tracking
啱啱學會點用 Galaxy Active 2 remote control Gopro Hero & Android (Camera). 用Galaxy Active 2超容易簡單, Garmin 超級麻銀煩, 只連結到Android Camera, App 超級廢西無能...

另外, Garmin 只支援 Garmin Pay (台灣獨有) Galaxy Active 2 支援Samsung Pay, 香港OK!
Body Biometrics 準確度Garmin略勝
Garmin Connect IQ 啲錶面/Utilities 選擇少 (比起Galaxy Wearable/ Galaxy Store), 但Galaxy Store 有唔少Utilities, 如: Gopro shutter pro, 係要畀錢, (幾草野)

active 2 係只可以係SAMSUNG 到用?

無咩選擇......

AN 狗好似真係冇任何一隻錶可以抗衡到APPLE WATCH

唔係
不過唔配返Samsung電話有啲巧能會用唔到

Applewatch衰在貴同樣衰

Apple Watch S3
唔想隔兩日叉電就唔好揀smart watch

請問有邊隻可以回覆到whatsapp & 文字定語音？

只夠用文字template或者語音, 對你嚟講算唔算回覆到?

都算呀

我放隻935俾你

Apple Watch series 5